天竺將至，想同李澤鉅（鉅仔）說聲加油！😄

李澤鉅（鉅仔）啱啱接手力場個system冇幾耐，仲處於摸索期，

來緊個風（天竺）好能強大，可能鉅仔都唔會話做得盡善盡美，

希望大家包容吓，同鉅仔說聲加油！

我睇好未來鉅仔會做得好過佢爸B的

摸索期都頂到個風去左菲律賓
鉅仔

青出於藍勝於藍

所以我睇好鉅仔，潛力好大。

咁多uncle注視住，壓力應該大到咩咁

So far都做得唔錯

又燈 個風越吹越遠啦

天竺? 你取西經呀?

唔好咩？

細蚊仔先鍾意打風

所要大家要落力替鉅仔加油！

鉅仔要贏個風一定要吹倒澳門 又可以全面收購發展

同佢daddy一樣守護香港

ching你好想我死

鉅仔全面發展澳門 就睇呢個風
鉅仔渣旗澳門一定會更好

咪撚燈拉james賓

樓豬加油
鉅囝加油

邊忽燈

牙james睇黎仲有好多貨

一早講咗
靈感爆棚

鉅仔唔掂

誠哥在位風調雨順

林鄭都話天竺

鉅仔第一次戰績唔錯
可以岩岩控制到6點前落波令香港人有飯開

睇咗po